今晚我預言鏝城贏唔到白鴿

不過滑鐵利都贏唔到狼隊

唔好燈

滑鐵利=WaterLiv?

.高汁

準備鞭屍

?